今次係一場出於良知嘅革命

6月，有好多人出來表達政治訴求、反對暴政。

7月，仍然有6月個批人，但亦多左更多人係為左反對警黑勾結、反對黑警濫權。

8月，6月、7月嘅人仍然出嚟，但亦多左好多街坊鄰居。

到今日，無論係出嚟遊行集會嘅，定係網上口誅筆伐嘅，全部都係出於良知而發聲！

為左生活我可以忍、可以冇民主自由，但埋沒良知、縱容黑警暴政殘害平民就唔可以！

多多錢都買唔到良知

根本就係良知革命，
當你為左一日生計可以唔要良知，
咁香港真係唔係咁岩你。

冇左份工都要發聲，如果唔係就同64事件時嘅民眾一樣

各位街坊要出來檢察黑警